買邊部ipad 好

諗住買部ipad主要睇下片，上下網，玩下啲唔需要好高processing既game。

依架考慮緊ipad 10.5/ipad air ，但我覺得4個喇叭正啲。
新ipad pro 都有諗過但見佢冇左touch id 同埋貴啲

大家點睇？

ipad 2018 已好夠用

上外國網買ipad pro

一定係Pro 10.5

係英國買啊

我都係用緊女朋友個部10.5，我上網睇見佢冇左。但apple store 應該仲會有得賣

有budget就Pro 2018 冇就10.5

冇咗喇 去豐澤百記嗰啲大鋪有

iPad air3

4喇叭 訓喺到打側睇片都方便啲唔洗就位

agger

iPad pro

好彩英國仲有

我就係想要4喇叭

我應該會要touch id，我之前換電話都係換i8+

10.5 pro

點買先抵?

聽日就去買，學生有10% off。 但我諗香港買都係會平啲

ipad pro 2018個moon睇片勁正喎

睇咩片呀又唔講清楚

iOS睇A片唔太方便
唔支援嘅格式要另外開browser睇
以前成日要用個垃圾iSafe

自己一早決定左仲係到問

如果用ipad唔戴headphone就買pro 4喇叭好聲好多
我唔打機淨睇片會戴heqdphone 2018都好夠用

睇av 就戴返headphone啦

iPad Pro 2018 11”
四喇叭

用緊12，d音效正到

冇錯

11, 12.9都有